{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1592437'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2009-11-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "색색이뻐 맛도 좋아 햄으로 만드는 햄 구절판"
    },
    "text": "色鮮やか味も良くハムで作るハムの一節板\\n\n1. おいしいハムを作るには、良いクオリティの豚肉が必要です。 2. 豚肉は不要な脂肪が除去され、新鮮な状態で使用される必要があります。 3. クオリティの良い豚肉を手入れし、薄くて彫刻された形で自立板を皿に盛ります。 4. 自立板にはクルミ、ニンニク、ローズマリー、タイムなど様々なスパイスと一緒に肉質をなでるソースを塗った後、よく和えます。 5. ハムをキウイと一緒に炒め、醤油とガーリックフォームを混ぜたソースをつけ、オーブンで焼いて完成させます。 6. この過程でソースの風味と肉汁がハムに染み込み、味をさらに向上させます。 7. 最終的にハムのクジョルパンは独特の香りと柔らかな食感が引き立つ料理に仕上がります。 , 調理時間 : 60分以内、材料 : ロース、エリンギ、玉ねぎ、黄色パプリカ、赤パプリカ、ニラ、卵、黄身、エビ 、醤油 、砂糖 、蜂蜜 、レシピ : エビはきれいに洗って生臭さを除去するためにワインと塩コショウで下味をつけて測っておきます。 20分ほど経ったらワインは注いで鍋で炒めて焼いてください 水分を飛ばさないといけないし、 味をよく見てください 絞ることもあるので注意してください 野菜はすべて千切りにしなければなりません 卵も油をひいて錦糸卵で焼いて千切りにしてください。フライパンにそれぞれ入れてよく炒めてください ニラはお湯で軽く茹でて水気を切って準備、パプリカ、玉ねぎは別々に油をかけて味付けして息を殺して炒め、エリンギは醤油タレで炒め、スライスハムは焼かずに使ってもいいです。お湯で軽く茹でて食べてもいいハムです。マスタードソースの分量通りにソースも作って準備してください ソースは各自の好みに合わせて やればいいんです そしてきれいにスライスハムを中心に置き、周りに炒めた野菜とエビを色とりどりにきれいに置いてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハムを作るために必要な豚肉のクオリティは？",
            "answer": "おいしいハムを作るには、良いクオリティの豚肉が必要です。"
        },
        {
            "question": "ハムの作り方において、豚肉はどのような状態で使用される必要がある？",
            "answer": "豚肉は不要な脂肪が除去され、新鮮な状態で使用される必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハムの自立板にはどのようなスパイスが使われる？",
            "answer": "自立板にはクルミ、ニンニク、ローズマリー、タイムなど様々なスパイスが使われます。"
        },
        {
            "question": "ハムを焼く前にどのようなソースを塗る？",
            "answer": "自立板には肉質をなでるソースが塗られます。"
        },
        {
            "question": "ハムにはどのような食材と一緒に炒める？",
            "answer": "ハムにはキウイと一緒に炒めます。"
        },
        {
            "question": "ハムを焼いた後に味をさらに向上させるために何が起こる？",
            "answer": "この過程でソースの風味と肉汁がハムに染み込み、味をさらに向上させます。"
        },
        {
            "question": "ハムのクジョルパンはどのような特徴がある？",
            "answer": "最終的にハムのクジョルパンは独特の香りと柔らかな食感が引き立つ料理に仕上がります。"
        },
        {
            "question": "ハムの調理時間はどれくらいかかる？",
            "answer": "ハムの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "ハムの材料にはどのようなものが使われる？",
            "answer": "ハムの材料にはロース、エリンギ、玉ねぎ、黄色パプリカ、赤パプリカ、ニラ、卵、黄身、エビ、醤油、砂糖、蜂蜜が使われます。"
        },
        {
            "question": "エビの下味をつけるために使われる調味料は？",
            "answer": "エビの下味をつけるためにはワインと塩コショウが使われます。"
        },
        {
            "question": "野菜はどのように加工する必要がある？",
            "answer": "野菜はすべて千切りにする必要があります。"
        },
        {
            "question": "卵はどのように調理する？",
            "answer": "卵は油をひいて錦糸卵で焼いて千切りにします。"
        },
        {
            "question": "ニラはどのように準備する？",
            "answer": "ニラはお湯で軽く茹でて水気を切って準備します。"
        },
        {
            "question": "パプリカと玉ねぎはどのように調理する？",
            "answer": "パプリカと玉ねぎは別々に油をかけて味付けして炒めます。"
        },
        {
            "question": "エリンギはどのように調理する？",
            "answer": "エリンギは醤油タレで炒めます。"
        },
        {
            "question": "スライスハムはどのように使用することができる？",
            "answer": "スライスハムは焼かずにそのまま使うこともできます。お湯で軽く茹でて食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "マスタードソースはどのように作る？",
            "answer": "マスタードソースは各自の好みに合わせて作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ハムの盛り付け方は？",
            "answer": "スライスハムを中心に置き、周りに炒めた野菜とエビを色とりどりにきれいに置いてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 651
    }
}